\beginsong{Ancora ci sei}[by={C. Turato -- G. Carletti}]
% \transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[C | C4 | C | C4]
\endverse

\beginverse
La \[C]verità \[4]{è che} non so più so\[C]gnare \[4]
\[C]dentro a questa stanza mi muovo \[G4]piano \[3]
a\[F]scolto un po' di musica pe\[A-]rò
il \[G]mio pensiero \[F]corre e viene da \[C]te.
\endverse

\beginverse\chordsoff
La \[C]verità \[4]{è che} sono ancora un \[C]bambino \[4]
e \[C]dentro la mia stanza io canto e \[G4]suono. \[3]
Io \[F]chiudo gli occhi e sogno ancora un \[A-]po'
e \[G]nel mio prato an\[F]cora ci sei \[C]tu
\chordson
\[G]io lo \[C]so \[G]che non \[//]cambierò.
\endverse

\beginchorus
\[C]Corro ancora e sai perché 
\[G]{la mia} forza viene da te
\[A-]{e se} cado a terra 
io \[F]non ho perso la guerra.
\chordsoff\rep2
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[C]
\endverse

\beginverse
La \[F]verità è che non riesco ad u\[G4]scire \[3]
la \[A-7]verità è che non riesco a par\[G4]lare \[3]
così \[F]alzo la musica e penso \[A-7]che 
è \[G4]l'unico modo che ho per ride\[(C)//]re!
\endverse

\beginverse*
\textnote{Rit.}
{\nolyrics\[D-7 | D-7 | G4 | G4 | F | F | A-7 | G4]}
La \[G4]verità è che non so più so\[A-7]gnare.
La \[G4]verità è che sono ancora bam\[G7]bino.
\endverse

\endsong
